有冇人中學果陣被迫坐自閉位

我班主任每次調位都叫我死開少少。

每次都叫我死埋一二面。

佢特登俾低等待遇我。

愚昧的人類！

人類只是渺小的生物！

不可忍受！

我受到下等待遇

我受到下等對待

佢俾我個座位

下等的對待

之後揾人打我

我咩都冇要求佢俾我，只係想佢咪揾人打我，都唔俾